未上Windows 10 既 WIN 7/WIN8/WIN8.1 用家,可繼續升級

傷殘人士可免費升級

智力傷殘也算是傷殘人士

而家仲有得升?

你已符合資格

認傷殘就有
windows check 唔到

版本係咪一樣？
會唔會係殘障版？

嘩...正呀，拿拿聲升級先，遲咗就好似昨日MS咁，慢到hi hi。

disabled

其實照入key就可以升級到

win8好似冇得migrate要clean install
所以不了

屌 俾錢買啦 第日換新機又重裝唔到

現時只要係1607/1703既Win10電腦login Microsoft account，個license 就會link落你個account度，換新機既話可以同Microsoft 申請硬件變更，轉移license落新機

係，一樣
此版本已含有輔助使用嘅功能

即係可以開Microsoft account黎save低license咁樣?
有冇轉移次數限制?

最平既老正windows 係咪上ebay 買?

其實佢根本唔CARE
定個限期等你班傻仔以為執到寶

好似話遲d 寫個系統唔再叫windows